遊行還遊行，希望和理非至少裝備自己保護自己

呢段comment其實覆左係71吹雞post。不過都係想多d人睇到。
//
如果今年再遊行，和理非可唔可以至少都有眼罩同豬嘴頂一頂？合唔合法嘅遊行集會都係班狗玩哂，有無gear都可以鳩拉嫁啦，唔係要和理非做勇武，而係有裝備至少可以保護好自己，唔使TG一黎個個走夾唔抖，仲要其他人照顧番你。（其實上年都已經有巴打講過）

如果大家連保護自己方面都無進步，其實只係一樣不停重複歷史上年嘅情況又要reloop嗎？班黑警都識進化，識upgrade，我地嘅裝備當然追唔上佢地班仆街，但至少唔好驚TG先好嗎？

我都唔講「是你教我和平遊行是沒有用的」呢句說話

呢個要求都唔係好高姐？
#和勇不分

black bloc係基本

係基本

當然我都知如果有一百萬人遊行都無可能一百萬人都有gear，不過至少希望部分人唔好再用上年嗰套放落今年又reloop